【抵讚】阿仙奴 17-18 球迷吹水區 CCLXXII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

-.-1

個server垃撚圾

連狗比欣宜騎

回家吧

已經唔記得左高登ac